等我教你點係機場令國際社會覺得香港示威者高質

首先 俾個數據大家參考
根據維基百科:

目前從各種來源的報告估計，世界人口中的穆斯林約16億，約佔2009年估計的世界人口68億的23％；62％在亞太地區，20％在中東和北非，15％在撒哈拉以南非洲，2％在歐洲及美洲。

再俾張圖大家睇:

我地要話俾世界聽:
我地對既唔止係香港政府 香港警察 大陸公安
我地係以一城之力對抗人類文明最大毒瘤

大家明未?

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

要上國際
一定要再宏觀咁做文宣

幫手推上熱門
文宣組請入!

包裝成「勇敢對抗極權政權的國際大城市」

心水清
不過其實唔係包裝 係事實
只不過文宣不足

樓主你係國際方面有少少離地

你以為點解西方咁多國家支持我地
最大最主要嘅原因就係因為中共個朵臭曬

換句話講
佢地一早就知道我地對抗緊中共

correct approach

airport movement should move towards 'peaceful' way to be very honest. block ng block dou airport doh hai bonus

仲有好多人唔知
我地需要加強文宣

之前已經有人講過香港係「目前抗共唯一城市」
其實好老實講 西方國家真係撐我地既人多好多
大家都明白 共產黨有幾恐怖

推

可以講多少少俾機場遊客知

特別係

我地未好好連結到西方耶撚同穆斯林

不過呢度真係多左膠。。
不過左右膠都好，民主自由係佢地最核心既價值
只要你係追求緊民主自由，佢地都會支持
左右是政見，自由是普世價值

建議抗爭者派出傳媒特派小組，每個小組負責同mark實嘅傳媒講解最update事件變化，化解政府、警方輿論抹黑。

#認同請推

對唔住 但我想講機場遊客無乜興趣知
接完你傳單PO上IG 就算 最多同你講句加油

Bump

我開post既其中一個重點係
我地比較打得少宗教自由個point
連結唔到全世界耶撚加穆斯林

我地幫Uighur Muslims發聲

成件事係咪昇華左?

講得好岩 可以睇埋我兩個post

聽日要派糖 但絕對唔可以道歉!!!!!!!!!!

機場和理非麻煩用下腦 道歉倒不如華御結

的確係 宗教自由係非常好的Motivation

以後企起黑警前就叫

allahu akbar